民主派幾時先明「貪官要奸，清官更加要奸」的道理？

諗吓
共產黨點打贏國民黨？
689點對電視發牌？點對付蘋果？
黑警又點對付示威者？

鬧人有權用盡的同時，自己又係咪要諗下點用盡權力呢？

君子永遠都打唔贏小人，只有偽君子先可以

香港人既政治潔癖只在於民主派/ 本土派

咁我哋選個奸嘅入去咪得

要比火鳳佢地睇

黃絲幾時先明「泛民主派」不嬲都係奸

講到民主派真係幫香港實現民主咁

君子劍

係 人地想永續在野偽反對派個角色，你地又迫人企最前做烈士俾中共追殺

樓主幾時先明民主黨唔係市民嘅代議士

樓主幾時先明飯民呃飯食
飯民可借勢DQ呢招我一早開POST講過